其實仲有個幾月，viutv不如整過另一首世界盃主題曲喇屌

首藍貓真係好撚難聽呀屌你老母
見到班歌手懶high係到唸口枉真係好撚肉酸
波台聖詩班都好撚過你

嬲到打錯
第二首

Now tv rubberband 今年個首仲正

連登音樂台 拿拿淋 改返首囉

下年6月
有

怎麼的戰況拼到最後果首？

咩下年呀 4年後呀

睇波一家大細最興奮
過癮在各自變左對頭人
球迷來自遠近 八國靚女吸引
全情投入氣氛

到而家都未聽
有啲唔敢聽

聽完得啖笑
同維穩歌一樣又大堆頭又難聽

對啊

睇英超台成日播
唔知邊個唱

好撚柒，用返送禮勤首victory算撚數啦
十鳩幾年前既歌都好過呢首

垃圾台不如比返tvb播好過

球迷奇遇記之後我著十號都未到victory 啦

你鍾意其他無所謂架
個重點係今年呢首柒啊嘛

你識唔識音樂呀!

屌 不如播黃金入球重好
句句都貼切